
                      John Wick, es el mas certero asesino que he visto en la pantalla, todo aquel que se cruza en su camino termina muerto. La trama el argumento de todo esta voragine de violencia, solo ocupa los primeros 15 minutos del film. Luego balazos, karate, sangre y mas sangre. A pesar de ser hincha de este genero, no le he visto sustento de desatar tanta violencia. Podria haberme gustado si tuviera una historia bien preparada, pero no la tiene. Lastimosamente para mi es menos que pasable, lo escribo con pena, podría haberle ido mejor.
        
            